有冇人屋企廁所好多哩d飛蟲

有冇人屋企廁所好多哩d野？

可以點清

我都有

多唔多？
我眼見起碼keep住有廿隻

我諗10隻內啦
係咪廁所有垃圾桶又長期無清啊？

倒啲漂白水落去水位
企/浴缸、去水位
洗手盤係u型，應該唔會係呢度飛入黎，但照倒啦

沖涼飛落你地個身點算

你試過？清唔清得晒？

冇垃圾桶係廁所

我屋企都有d 但唔似你個隻品種wor
試過眼見地方噴殺蟲劑
沖涼又試拍死十隻八隻
但第二日又有

想試下用個d 煙霧殺蟲劑

係咪唔多會飛依隻？ 係既話同求解決方法

哩個方法好似唔太得，之前試過
第二日又係咁多

係啊，好易殺
但殺極都有

呢啲野食霉 洗吓發霉嘅地方就減少好多

用個網封係去水口個位，第二日痴哂係個網度
信我啦，用漂白水隔3、4日keep住倒落去

我都勁多 格勁遠都飛入黎房 好撚煩

聽講哩啲好多細菌，因為鍾意哩喺走水位度

我屋企都有, 冇你咁多, 眼見2-3隻